cctoy連驚中肺炎都要批鬥

消息指今日（11/11）新增約20宗確診個案 衛生防護中心下午將召開記者會！

但係自己又戴晒口罩出街，笑人恐懼撚

利申好恐懼

廿宗咁能癲

咪臭系，我驚能到唔出街鳥

呢件撚屌
想借笑人恐懼撚曲線水手足出街

無左樓主你，我返工好苦悶

關注緊波c戰爭，唔得閒理你呢d路人甲

屌下都好嘛，係得你同我玩泥漿摔角喳

去波台求助，你會搵到比我更好既主人

敬啟者：

由於你未能符合「3分鐘內回覆樓主留言」的規定，你未獲取錄成為樓主的玩具。十分抱歉。

（切勿回覆此電郵）

你回到咁正常就唔好玩啦，我自己去搵新玩具好過...